[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (21) 刷爆精鍊書

由 SQUARE ENIX + Gumi 開發的戰棋 RPG 新作《FFBE 幻影戰爭 WAR OF THE VISIONS》（原名：WAR OF THE VISIONS ファイナルファンタジー ブレイブエクスヴィアス 幻影戦争）
trailer

《幻影戰爭》的戰鬥系統傳承了《Final Fantasy Tactics》的戰棋系統，地形明顯的高低差能夠影響敵我雙方的移動力以及戰力，配合角色職業多變的設計更增加了戰略要素，而為手機遊戲玩家所設的自動模式與倍速模式，令首次接觸戰棋遊戲的初學者都能輕鬆上手。不同角色的必殺技跟能力與強力的召喚獸技能都會以 3D 動畫華麗呈現。

人物/勢力關係圖

人物介紹：

首抽建議[角色]
雷鎗(フェデリカ)
冰法(メディエナ)
冰刃(ギルガメッシュ)[重課金向角色 突破難度係其他UR角嘅兩倍]
暗劍(二王子)
會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

首抽建議[卡片]
愛の誓い(優先度最高,pvp/公會戰必備，吸仇恨，坦角專用)[打開FAQ有詳情]

首抽建議[召喚獸]
Behemoth / 鐵巨人(SSR易抽之餘暫時斬擊Meta必備召喚獸)

FAQ:

資料集

高難刷書活動進行中

再無新角pool就棄

lan

流精

流明

斧頭 : 維京啱啱Fix咗bug
劍 : 赤魔啱啱fix咗bug
劍係魔攻劍嚟
新角係Wezette 赤魔
同埋Lucia 新維京

利申9up

新角:
男主ur
投石2號ur

9up

挽留名

1000萬DL 未

對hkxxxx

好撚多7,80RANK

又係youtuber 公會呢個架仔課到vip 9定10好似係

又要輸了

會腸都8啦

屌你老母又打Albastella

各位手足！今晚要報仇呀

會腸受左咩刺激
名都改埋
俾人J擊？

有團友開左個新DISCORD GRP

方便大家協力搵房，有興趣就入啦

支持一下愛隊
無咩特別

唔記得講,對面團長個youtuber 官方活動抽中咗10000石,俾人懷疑係黑箱因為中嗰啲好多都會直播呢隻驚嗰啲

HKFFBE 收人
明天可入團

10000石

pack半

有啲中50000石

對於重課嘅人中唔中獎都一樣

好想要

人地今晚飲住酒打爆禾地

女人手指

想屌

FFT幣店開到31號係咪姐係有後續

應該唔會

狗也不屌

又土屬

不了

樣衰不了

又水又土
不了
唔gun

呢次終於賭神都唔使賭

又可以留到ff7

乜都唔抽

丁唔落手

果兩隻騎呢怪真係出

真係Wezette赤魔

古惑大蛇

赤魔加聖騎士,坦嚟喎重要有時魔

我死都唔信勁得過男豬

赤魔buff同埋又有追加任務,擁有角色嗰邊又可以繼續升Rank

一定勁過,因為大家都已經知咩邊招伏,個個點到Sentinel就收手

曲到直

咩曲到直咁係可以升Rank吖嘛

呢個

水土不服

水屬做坦咪俾雷槍劍聖屌打
等我抽完棄game算

送垃圾

係咪抽唔中就唔使棄

抽唔抽佢都棄架啦

我真係好想知呢四個係唔係增加啲上限獎賞
.gun

中硬

後面果隻

好明顯係啦

係呀,重點係仲間を集める,無課都做到

睇黎開始X百萬唔派嘢

抽唔中電話都dum爛佢

Odin

有冇公會收新手？
啱啱開始玩咗幾日

彩碎可以用金幣買,不過99%又係得1粒

想換機都唔使咁牙

留番2月啦 最緊要唔好停

將增加上限又有乜嘢意思呢

All in劍聖 無就棄驚了

26萬石

隻赤魔應該幾勁
但係咁嘅樣同衫不了

比課長玩既意思

唔好J
Pass

318包幫到你

而家抽倒都冇用，棄啦

要問啲大佬喎
我都係玩左一兩日

而家上限150萬
我都唔係好多姐

無露波 當佢男人咁睇就得

唔會課垃圾驚

我1x萬

一粒虹欠都唔送

Cls
我唔撚玩啊

應該拎d錢課dd

咁咪啱你
你小妹

呢個真

課極咪又係3隻99 有乜好怕

呢隻唔係垃圾驚

不了 女忍條t back正咁多

垃圾營運垃圾廣野,加埋一齊好難唔係辣殺驚

我仲諗緊第三隻UR 99用乜嘢好

比錢你買1粒
課足5日1粒
當儲下囉新角又唔洗抽

真

佢相比起之前嗰隻原FFBE 好好多啦

dd一日唔改下畫面動作都唔會俾心機玩我寧願佢係g gen咁快速戰鬥都唔好依加2隻格仔人撞撞撞

魔力大,啱啱buff到5格距離,24AP後面個cancel詠唱當見唔到

而且係唔洗詠唱嘅魔攻技

我諗應該會係能力值上面搞鳩佢,例如魔力值低之類

如果係出魔攻嘅盾真係不得了

btw第一隻Wezette嘅UR角

其實咁凍天氣唔露先係合理,呢個國家嘅SR都係好密實,上同左係邪道

另外三隻正咁多

劈友露對波出嚟本身已經好唔合理

最上同最左最正

愈少布愈高防, 你識條鐵

鐵布衫咩

大奶奶

赤魔做主職,一開始有半條AP

唔會阻礙行動, 比人斬中都反應快啲可以避開要害 仲可以高回啲

隻隻都愈打愈遠
決定棄

最新好正
抽爆

唔靚唔用
人妖角咁

*最上

重要特殊職業,注定勁野

大嬸樣

55

不如直接露奶黎引誘敵人幫我方行動

重有5公鐘露奶

直接用對波啪落敵人塊面

傳說中既絕招 死亡宣告

btw出一隻UR fft又落架
女忍9成有得繼續買碎

好想比拉瑪達瘋狂拍面

挑唔到人哋隻拉瑪達死剩一隻

忍者把佐助刀幾時有得插

用住ssr女忍把麻刀先

輸了

打剩隻劍聖少少血 白紙隻雷鎗射唔射得死埋佢

最右最上都正 最左都露條底褲仔
係右上真係不了 又要留石

男主2招減傷反擊技應該用邊招其實

應該得，不過有3隻單丁，

減傷

小心啲打有機會追

一招減物傷
一招減哂全部傷？

打走64rank男主，66rank ramada

全部

單丁對手既俾我地單丁打埋佢

聽你講去咗打64男豬高我300戰 屠

.GUN

我都打走會長,大家加油

你贏咗啦

留返88 92rank最後打

其實係女忍連miss2下

菲娜穩定

個雙坦都幾痴線，打隻光盾扣唔多過1000
好彩射死咗佢隻槍先加我隻主角都厚血

TSYM巴你3隻滿血應該去打滿血,而唔係執隻殘血劍聖雞對你有期望架

佢日日都係執雞

佢以前唔係咁..好勇武好似Basara咁

有創傷後遺症

高鳩打晒兩場得兩星有兩隻滿血

佢係我地公會最勁嘅基加美修,見到咁樣好難唔講兩句,如果飛雲巴都係執2星咁正常都會講

見其他fullteam 好似無乜邊隊夠打 就打左兩隊得番一隻嘅

打一隻再打Full team好過兩場都執一隻,認真,唔夠打都要磨

做個勇武派

係都打一隊執雞+去削勁野血啦屌

又話唔好沖去打 幫人儲Ap

係你剩返1隻嗰陣唔好衝full team

你有隻聖誕劍，偷雞射兩飛都重創人啦

今日無乜心機打 sor

棄驚撚次次都要獻祭隻冰法拎6星

5隻高攻會員一場就打完

已被全清

冰法係用黑魔定綠魔?

啱啱先見到LC巴除晒防具

頭先講緊越少布越高防
好似係

讓半臂啫

多人一個都輸

其實本身有機,後繼啲力唔太掂揀錯晒隊打

鐵布衫

我地重有4隊齊整,1隊半殘 2隊殘,對面重有4隊滿除非LC可以打兩隊

冇，輸硬

金3輸多贏少

都要打架啦,越高%拎得越多公會幣次次一輸緊班友就放棄咁直接唔打,贏緊就餓狗搶屎..

又輸

都要使試下打,可能ai神助攻呢

棄未

lc好似唔多想郁

LC巴頭先唔係重係到咩,突然除晒衫人間蒸發咗

你試下隻19XX玩下囉,你個FD打殘血個隻

LC郁了 最後都係輸少少

我打咗88rk 差d贏 最後過下佢打我隻女忍先唔打我隻坦

好撚唔甘心 差d千7戰贏2千4戰仲要第二戰

有無精書關carry

今晚應該冇乜人會想打,等聽日新書關

算係咁啦..最後差一隊殘血一隊滿血,但咁多人5,6星結果輸

成十個人打得1/2戰

咁1/2戰又唔關佢地事嘅對面好明顯係勁我地好多,至少冇新手

我打都無打

對面得23個郁咗都夠清我地

你拎6星
越棄越勁

汁雞先咪得

一升金就係咁輸, 銀就屠人

盡力了，唔該曬大家

事實
好多戰力唔差攞0 1星

永遠抽唔中同樣金銀上上落落既會
抽親果啲都好似夠料穩坐金3咁

奶力贏定猪？

你聽佢9up

其實我地咁耐都冇撞上算係咁

豬

幾時俾我屌

你地上金時我地仲喺銀
你地落返銀 我地又碌上金

死gaylo
搵猫xxx啦

同會點屌
你叫飛鼠踢9佢

比個閪客send email黎投訴我 無撚哂心機打

遞信囉 easy

會唔會係貓XXX

就係諗緊遞唔遞
不過我老細又攬我

借d意加人工

屌 成件事好撚On9 條友都唔係我地D客 但打黎嘈 我爆粗屌鳩佢 佢send email投訴我 仲要send錯去第2個部門

有老闆幫就唔驚啦

撐無用 佢地唔撚肯改下D濕鳩機制 個問題只會一直係到

學棄驚撚咁棄撚咗佢

真係就黎棄game 愈做愈撚無心機

即係繼續做

今次輸咗都有240幣,過90%就得

終於出現了..大陸外掛公會

FF7 Remake delay to April 10,2020

超高難度有冇人打?有雙倍

PS5 出先定FF7 REMAKE 出先

FF7聯動會出先

HKFFBE係咪收人

嗚哇嘰摩囉

我地都要準備定收人廣告,諗住一次過打埋放置頂姐

公會 : LIHKG 收一個人 預計25號有位
要求過60 Rank 隊伍要會膠滿意

你竟然睇得明

feel到下個追放就係我

裏切り者吖嘛

唔係,3隻都係男嘅話會膠應該會ok

ok 男豬 二王 火槍

3投石王

Who is 會膠

想問下紅圈果欄係唔係+1至+5每次都係隨機？
如果唔啱心水正確方法係分解再合？但來回咗幾次已經冇晒精鍊書

Yes
Yes
刷爆

你樓上

安玆sama

係

公會 : HKFFBE即時收一個人,要求問奶力, LIHKG 收一個人 預計25號有位
要求過60 Rank 隊伍要會膠滿意

三角帽圖刷邊關?

咁又唔係即時
幾日後升埋隻牛先有位

差唔多架喇,都冇新人,只求之前上水透氣嘅大佬見到就得

主線

公會 : HKFFBE幾日後收一個人,要求問奶力, LIHKG 收一個人 預計25號有位
要求過60 Rank 隊伍要會膠滿意

之前個位應該棄咗

我都想棄
可否申請棄game

58收唔收

3隻99上你得1rk應該都會收

唔洗訓

準備了

會膠，我想過HKFFBE可唔可以？

因為未有3隻lv99

HKFFBE個個都4隻99
施主請回吧

會膠又唔要我

奶力出手了

me都想過檔

lan lan lan

代猫xxx 挽留你

咪亂代

地方的媽媽需要你

囁係咪無減傷技?

唔想同你同會

中左

中咗就唔駛問自己睇啦

問黎做咩

成個鬥技場都係唔問點打

棄驚佬問咁多做咩

一陣就中赤魔點解要棄

咁樣衰 中左我立即棄

有無減傷你都係咁打架啦
想ai幫你消buff咩

你實唔中

有無悠閑型公會？

呢到個個都戰神上身

對住廢公會

有減傷咪揀下先打 無既咪直接啪落去

你都係

有，大大
我弱弱的

公會id
公會名: 為了誰的FF
ID: 3885749284
我舊機戰FD 開休閑公會
每日簽到就得

想join

有更新

幾時先大更改下個垃圾AI

見到叛徒貓咩咩咩喺E咩咩咩開個WF POST 傾得好開心

斬立決

追放動議

講定先
臭貓中ur我就棄

你地咪屈

屌 真係中左赤魔
今次咁快抽得既

POOL 都未開就中

又炒

仲見到fft碎

垃圾quest 有一粒虹 shop 又一粒

你地拎唔拎到課300石個獎勵

買左38蚊但拎唔到個3枝大水

炒了

中新嗰隻sasayaki ssr

坦卡？

中咗條核突蛇

係,練滿應該15%~20% 斬/射耐

正身中風奶(40碎同雪原卡
分身中港女老豆

DLGH

你地拎唔拎到啲大水

信箱無?

免費抽得1隻舊ur 棄了

希望keep住有

佢當我冇買過咁

咁你係咪真係買咗定過唔到數CANCEL 咗

我買左拎哂石

SEND EMAIL 問啦

屌 想棄

你地有冇拎到

未課點拎

【不具合解消】毎日購入ボーナスにおいて、15:00~15:20頃まで、幻導石を購入しても達成されない不具合が発生しておりました。対象ユーザー様におかれましては調査を行い、別途補てんを行わせていただきます。ご迷惑をおかけし、誠に申し訳ございませんでした。

On99

無課點拎

逆向思維唔係好掂， 尾20lv 其他幾項爆曬個攻係咁+1 反而30之前其他未爆就升親都+6

你冇留返魔力
升爆哂hp同魔？
我見條片好似有留魔力再用刻印攻

我留HP 同攻, 最後升爆咗HP 之後就柒到仆街

留hp 用刻印都升爆hp?

得41HP, 2HP 2HP咁升都升爆

正常都係留魔力,你唔逆向死得重慘,攻係可以+0 你前面未爆係咁加多係歐洲,要還的

全部有用攻刻

我逆向hp冇用刻都過200

咁係你RJ

打左十場協力零張設計圖
新果兩關

隻赤魔有齊魔道士的加護同埋聖騎士的加護

唔係唔想抽, 但係抽完都無料升放棄

見到個樣都唔想抽啦下話

魔力本身+35% 基本魔力過200 有招遠距離唔洗詠唱低消耗嘅魔力大技

總結:又係廚角
但係水屬

樣衰但好打
SE爸爸係公平的

佢初期有50%AP 係廚廚地,弱雷都係現環境姐,佢出新角出得咁快,今日唔知聽日事就算唔當佢坦,佢都係一直高魔攻輸出嘅角,而且頂得下,真係樣換強度

條新女著到咁，不了

港女要被逼害到幾時

唔睇上面睇條褲我OJ

弱雷咪一樣咁多拉瑪達

留個位
要過冷河
聽日JOIN

ID: 1054278159

x2 唔中UR

好過我0 NEW

依加兩隻雷屬打手正常情況無遁反而我覺得都OK

聖誕臭雞火屬比啲遁打到仆街

希望在明天

投石王仲有玩

一日有石投一日投石王都玩

呢啲本身有+防嘅坦驚降防多過遁

HKFFBE暫停收人了

就黎頂唔順

而家拆 event 衫唔還書

今朝水遁啪死咗幾隻囁

不嬲都唔會還, 係你果一件衫覺醒過先會

屌你老味，整得咁辛苦+5，比件HP Type 我
棄game

抽多2000想要1隻NEW 升RANK 都無

我都覺得呢一點好難頂活動把金劍我連續幾日個分解都10/10, 都係唔中想要既屬性
其實係唔係真係完全隨機? 會唔會兩把+攻既合出黎都係+攻既機率會大D?

叫咗唔洗整.+5，整完唔啱性格分解又要大量書

每個人心入面都有個賭仔

留啲書偷雞整斬防金甲好過我家下都整緊,可以揀16防 或 683血 係降回降速呢點唔掂,但坦本身就唔洗呢兩樣

我隻GB 久唔久都閃到

而家出咗眠劍,可以用啲料整防斬甲,啲料一樣

我怎麼管不了這手.JPG

GB唔係純坦啦,你見佢裝唔到金甲同埋正路練滿GB都係靠件Trust

我法國精煉書關連機打出少啲

協力6本咁出

但係唔L出

樣子問題

下次打超難你一拖3啦

石散人安樂

垃圾都抽

又中

唔中呀DLGH

想要張坦咭

我都all in jo

一齊棄

我法國會腸自從突爆咗劍聖就成日笑9啲委賢

非洲人想取暖

嘩屌，真係冇晒sasayaki同忍碎
咁如果升赤魔一定突得爆

一入去 赤魔x10 赤魔x5

笑咗,我50基加美修虎鉄秒3隻 結果有個79嘅學咗冰刃,然後佢秒唔到人

講再多都冇用
我係唔會抽的

學咗冰刃嘅基加美修冇一個係無辜

F咩咩咩副會腸又曬有基加

肯定周街99lv
之前就1/4機會先中倒碎
呢隻100%, on99

22號似會有新角搶佢位

拉瑪達表示

頭PO 個首抽召喚獸係咪要加番隻奧丁

呢個真,Ramada咁長都有人突唔爆啦,根本唔關事

情人節活動？

又鞭

好彩我吸收左上個acc聖誕劍冇突滿既教訓, 今次女忍我而家差少少就滿, 而且有得每日2碎
不過上期真係好難刷, 4隻新角爭位

可能係育成event 之前維京/土拳嗰啲

對ffbe了

又一隻投石?

今次呢隊48 vs 78 咁輸俾我地上次 72 vs 78嗰隊，應該可以贏返一次啦掛，除非20/26動姐

咁佢哋係無行咁輸定行曬輸咁多先

我幫手19/26

即踢, 番WF 啦LLM

22/26動啦，佢地成日俾啲金3大炒，應該休閒公會嚟

禾哋刀系
我見對面都多7, 80 RANK

投石加波動拳主技

又要猪

要刷爆介指書整回避

跟

諗要整sr介，r介加回避少過sr好似

我整R 控BRAVE 方便啲

關咩事

想問問我隻土忍點解學左土遁但冇得比我出既

唔駛成日死撚咗要搵關食水晶呀DLGH

玩回避想回避越高越好

r介好處係加brave

你副職係咪轉咗呀

拉瑪達閃到係BONUS

ai定手動？

職業？

我副職用緊士兵
正職係忍者唔係應該可以用晒忍者啲技咩

唔係

個技表到要有2個圓圈先可用係所有職業

想問下要入坑係唔係依家入?上次聽巴打講15號入

馬嬲係咪棄咗

呢種係主技 係跟死你隻角 唔會受到轉副職影響而出唔到

呢種係副技 你要轉相應副職先出到對應副技
好似你土忍 土遁係副技 你副職就要用返忍者先出到土遁

係而家隻大嬸好易99lv

瘋狂抽爆?

抽倒隻之後商店買碎

見到你+5 用埋逆向思維都升唔爆數值 好難唔棄

點解我把sr忍刀
冇升爆其實數值
升1lv都係加1攻

我都棄左

收皮啦收皮啦.jpg

唉 無人挽留了

想扯爆佢條緊身馬褲然後

原來係咁分！
真係唔該晒巴打解答
玩左咁耐一直都唔識

.....

仲扮想抽坦卡

望咩望 番去j 閪面港女啦

why not both
有坦咭再加奧丁咭gb 應該輕打曬劍聖雷鎗

尋日我半血打隻89滿血劍聖都打剩1/5

玩流

60000石都冇大嬸 又棄得

準備

大波都未出抽依隻

又話等下隻
定我記錯人

佢港女acc 死咗穢土轉生

見到個緊身褲又想抽點知收皮

爸打sick 波

差條camel toe就

屌 打隻81 隻拉瑪又行前咗比人標死

唔記得轉走縮地？

中伏,遇到對面隻光盾係冇學伏技,瘋狂放Sentinel 差啲讓佢一隻Gunbreaker

對面無坦 on99 衝埋去

飛雲巴

返黎了大師兄

今場應該又係遲打冇得打

分身隻拉碼達開到trust裝好似好打左好多

大家快啲打晒2場等貓XXX冇得打

一睇完你講立即去打

已經61分了

我開防,戒精書場長開到12點,有冇人打

唔該帶aoe

打8:30

巴打好有心機

唔係奶力,呢到應該有啲人棄咗

ok

有奶力

但係會腸開有2x

成日要會膠爆水唔係咁好啦

幾位巴打都好有心

不過如果佢想開我唔拘

今次呢場魔女好似秒唔到

留個第3位俾我is ok

px-x

仲有無位跟精書

基加美修

一星期百幾支仲要6體一場點開得曬

根據合作內容我可能要半年先有2倍速,想死

我仲差2千幾先r6

會膠點,我開住先你入嚟,然後等會戰完咗到你開?

34414 新精書關開到10點鐘等會膠再開轉場

有咩要求
新手唔識

-2

是但啦,1.5倍速又唔係2倍唔要求太多

-1

Join

個AI

見到你哋話遲打無得打 嚇到我即刻開game
車 61:57再等下先

基加係要第3個位先得,轉返角先

個劍聖搞乜

who斷

btw而家公會戰幾分我見61分但半個公會未郁先淡定

9:40 停下打埋最後一場公會戰

72:63
仲有兩個未郁過

後面炒晒0/1星?我計過12打6應該冇問題先係

抽2000石中咗大嬸

我都想抽個必ur但太貴

成立大嬸黨未
留意到呢度開始多fans

唔練用嚟煲醋算

易突爆
好打
蒙頭入閘

有冇人刷超高難度

停一停

睇下會戰

啱啱好冇晒體

得返1隊高乜乜唔知打唔打,差佢

差高尻未打

佢好似轉咗玩mitrasphere

多8分鐘冇打就清埋佢

追放

我開場10點

第2個位冰法,第3個位基加,第4個位是但應該就夠快

跟返頭先咁樣但我同會膠調位應該就夠

4位個位好撚ON9 乜都做唔到

重要個AI唔知會唔會9c一陣行去右邊就煩

我冰法同冰劍都有,其實做3號位都無所謂

一陣第4個位你縮地ramada?

我冇冰法,你企第2

OK

呢啲粗重嘢交俾我

btw 第4個位見過有人毒霧搞自己友,然後因為只係出技冇移動,之後Auto一招範圍斬搞掂

係咪要手動

係,見過有癲佬場場咁做,多謝晒

高乜乜應該唔打了,搵人埋尾吧

永遠懷念89lv零192碎拉瑪達

2分鐘,冇人埋尾75 : 71

會膠炒咗,有冇巴打打埋佢

Fals巴兩個ac撞埋佢

太禮讓結果冇人肯清埋佢

76:78
又痛失三分

佢隊野幾勁

冰劍幫男主加速，之後我想殺都殺唔到

全部人打晒?如果係就唔洗捉戰犯

對面死剩兩隻
我地死剩一隊滿血 留左一動
但佢最後都冇打埋果一動

女忍已避咗4下攻擊

刷完介指應該好勁

橙

好唔抵咁輸法

準備開場

係 佢又唔係冇打
但佢可能唔清楚咩情況要留俾人打 咩情況要盡力打
所以 唉

等ちとせ入先

一生詛咒se點解走咗？

我想自殺！！唔好留我

棄啦,佢都好耐冇上連登,公會戰佢連續幾日都打得唔係太好,心情麻麻咪棄埋
9up

有光坦夾冰法，又有二王子有機會拎足2分啦
對面得返 fft男主「無傷害力」得返劍性
我就唔信一打三

係咪即係這個馬騮

其實係邊個巴打？

yes

守3隊

LIHKG 收一位長玩

可能就黎2個位

留咗位啦會膠

99570

射精書

等開場

我次次都慢10拍

快啲啦

fu巴係咪留咗俾你？

TM1個細佬

不過25號個位可留俾Nxxxx

Thx

咁好快有第2個位

定係第2個位都留咗？

好似順咗，做過乜黎？

fu巴名有個apple既，點整？

我隻基加可以清到右3,但因為隻土忍俾ちとせ吸走左,加下試下愛の誓い

copy and paste

會腸隻劍聖塞住條路

佢要練lv

啊伯行得慢

未見過ai開啊伯trust裝招保護盾

nice team kill

個AI真係好屎

都係用返加速算

應該係唔識開DAMAGE CUT 啲招, GB 都唔識開招技

我試下縮地影走

其實識,只係優先度唔夠高,見過光盾識放

繼續守3場

我見佢打龜寧願放緩回落其他人度都唔開

好L慢

個AI都幾神奇

幾下空炮
你用GB 跳斬?

其實係隻冰劍差1AP

好似直接基加配愛の誓い最正路,死咗又唔扣Brave

冇計佢又唔改召喚獸降共鳴 搞到我基加綁死隻冇練過嘅巨獸

2號位唔知魔女秒唔秒到

是但搵隻練過嘅召喚獸配佢又降共鳴,好on9

應該唔夠腳長

陸行鳥挖全屬咪得

唔會練得切,計過隻巨獸要加多3AP先會令出場變24

我6百幾魔力都秒唔到,難D

而家要綁死愛の誓い,唔係隻Kitone會走

呢場快好多,應該唔駛再換人試

你秒唔到好似係隻坦開咗PASSIVE

但4號位唔係用返Ramada好啲咩咁樣你隻冰法就唔洗行去左邊一陣我計下時先

應該依加快

無咗張魔力咭好大機會秒唔到囁

然後冰法瘋狂空炮

ok,我計好咗時

火法好D,劍聖先手就會走右面幫手打

係同樣殺死sasayaki情況下速度一樣,殺唔死多20秒

你用二王子仲衰

隻魔行咗上去,搞到慢咗5秒,本身係快6秒架

隻臭閪做乜行咗上面

雖然鳩咗,但速度係最快個場

拮港女屎眼

啊伯太慢

會腸

可能係因為我有愛の誓い,而家我隻GB識瞬移到嗰邊,試下除咗佢先

彈

re機

app update 完都係彈

屌 貪心咗抽2000 中垃圾 棄了

3分鐘

咁樣衰都抽

97200

頭先番緊學exam緊打唔到

頭先勁多人勁禮讓留俾你,結果留到22:00

以為你唔返黎

打呢關好似仲講究過打超難既
我見街場2倍房主成日解散 明明都4隻99

姐係贏左？

如果冇打嘅係貓XXX 應該78咗

想快好麻煩下

係學校收得好差 十抽完之後無心機再入game 點知8點後就唔記得左回事
附圖

老老豆豆真係唔想玩了

呢關睇範圍攻擊
限LV80反而會成堆冰法冰劍入唔到場,反而慢左

我都係一隻ssr

已經慣左
所有XXX萬抽+新年每日10連
全部加埋中得2UR

on9

出現了

怨XXXX打一場1分鐘,準備時間用2分鐘

到我彈

咁係咪拎隻冰法入去仲好
但得55lv 好尷尬

到時冇奶力殺唔到

學pxx話齋
棄了

今次應該最快,因為會膠隻忍者可以衝上去追Kitone

ai真係

56秒解決

而家問題係56秒打完,但怨XXXX要用2分鐘準備

事實

聽日唔打

67386

彈

MOBIUS FINAL FANTASY (Japanese Version) is shutting down on 31 March 2020

下隻到呢隻

怨XXXXX是咪唔打了

頭先AFK

依隻好耐啦

又冇乜協力，玩法單調

J畫面

準備快D得唔得

一隻肥婆上IOS 第8

都講咗打56秒準備2分鐘

佢扑緊野好似係

會膠又彈?

J緊緊身褲師奶

應該set咗腳本,個時間好穩地慢

應該穩定有一班人長玩

好成功

應該係

彈多咗ipad

我因為極憎人用腳本,所以應該睇得出

23:40休息

肥婆都輕鬆賺億下次出男人

男人仲好搵
淨係呢度都大把gaylo

情人節，ff7應該要過fgo了

fgo 一日賺4億,有咩可能

Last

ff7大把人抽，有機

thanks

謝

部機好撚慢

整介指先

又可以買新機

呢隻驚用模擬器玩會FREEZE SET 唔到

戒指回避好似唔夠帽高但勝在係飾品

哪有錢

thx all

好似性格刷唔到加回避

該好多次都冇

我想講下面個行野,但睇返好似同帽一樣

巴打仲有冇位?

介指性格冇得加回避，可惜

但係就算有都會俾頂帽蓋過

冇得用是2頂帽

如果學飛雲巴用暗拳7S裝你戴兩個飾物?

應該有掛

啱啱望完有個位比今朝位巴打, 依加23/25 應該仲有一個

今個星期魔力刻印同鎚仔好似無乜人打咁

留個位過緊冷河
ID: 4278384542

呢條友會同紅魔搶格仔

邊關協力出最多金石

即係點
扮工hea覆到你

一向刷書最多

新手申請左

尋日每日購入個bug送左600石

600石當我狗呀？

汪

狗奴人生

話說琴日見到高鳩xxx夜晚拖住條女行街 但呃你地話唔得閒打會戰

其實係拮巨尻

佢拖果個咪你囉

見到之前比會腸J放個KA 巴仲有派COIN 同喺第二個會打會戰

MO PPL

要突爆赤魔其實都唔易

Why not both

又中
點跟

中LLM ALL IN 炒曬呀

問題係都唔出聲，可能係cd rom

說好的GB復刻呢

說好的免費FFT POOL 同碎石POOL 都唔見咗啦

聽日應該可以覺醒奧丁

求carry

突爆劍聖又串我呢啲小薯

奧丁勁過黑狗？

黑狗俾ssr女忍

邊方面勁唔過

冇Odin

有劍聖

屌, 我隻男主學咗最大HP UP

有學其實又唔係變咗完全廢嘅 係唔開加防過招啫

幾時先大更呀

BTW F咩咩咩今日成日唔喺度, 去咗食女

頭先係老蘭見到佢左擁右抱 一個鬼妹一個架妹

你點見的

今日好似55

屌又用撚左縮地
又做送分童子

今日真係好靜, 見到個貿易協議笑到瞓唔到?

送快遞行過咋

同以前啲圖一樣

協力冇得踢人真係on99
字又冇得打

新UR勁唔勁？

升武器要點逐lv升？
係唔係要加爆血先再加其他

有得打字

唔洗抽

沒有f咩咩咩巴的第一天

係，加咗升就好易滿數值

去咗cow女？

可能比女COW

有冇人刷野

攬緊女鋸緊和牛了
仲玩咩手機驚

jar jar 聲

啪啪聲

on9 男主第一場實戰就害死拉瑪達 向後行開HP 上限技

零死擊殺兩隊2千幾攻

做咩轉左用男主
你唔係用開gb咩

why not both

gunbreaker conter技無減傷技做主坦差少少

F咩咩巴真係唔見人

拮女中

再唔打就黎俾大家清晒

69:58

臨近放假好忙牙洗唔洗招魂咁,是但打隻89光盾都死到二王子之後2打2 打99聖誕港女同99劍聖,居然俾佢1血根性咗

平時你巧少成日唔見人

唔呃下OT錢點課金

課金俾笨大

我啲團友好開始唔記得要打公會戰咗
過左大半鐘，仲有7個無上線打

當然

合併未

我而家玩緊嘅FGO/笨大兩隻/PKM 同呢隻,得呢隻係無課,SE唔值得

想問下你地隻回戒，整到 + 幾？
同埋係要用回 type?

dd都有課 仲唔捉到你隻25仔

應該未

上面好似話戒無回避呢個特性
唔知有冇記錯

SE爸爸明明最抵課個隻

被Bam嘅AC姐,而家玩緊隻分身冇再課啦

冇，試晒2隻了

oh，咁係得 HP / 命中 ? 重有咩 type?

不能同意更多

73:63 對面幾隻殘血一隻滿血

雖然CY baba畫嘅畫係幾靚,但真係未有一隻極鍾意一定要井佢返嚟睇嚟都係要等鍾意嘅合作

然後會腸自爆埋

唔知邊個留咗隻滿血89光盾伏鳩我,一陣一定搵佢出嚟bin

問飛鼠巴

貓咩咩咩仲未打

好似CRIT

TM2打光盾,Fals 2ac打其他兩隻,貓XXX就解唔到任,大家加油

我打少日有乜所謂

74:66 輸咗踢

棄

玩機戰好過

88 真棄

家下有得井 一定課爆

@會腸

唔吸引 你課我先課

仲未清晒

差一粒

係

hp，命中，crit

垃圾笨大不了

獅子 > 牛 > 蛇定麒麟先 ?

咁最好應該係命中？

蛇有人項咗幾千

菲娜bb

.gun

咁以後就獅子>牛>蛇>麒麟咁升

定唔理麒麟唔知有冇人需要第4個JP位,至少我唔洗

屌你擋完3隊仲係滿血咁制

但隻菲娜已經乾咗

1%魔力

同LV 5有CRIT 率

有2個魔攻恰小妹 失敗咗搵sup lead岀馬

連主角都乾晒，痴線

投咗幾多下石

獅，牛蛇

石王

@F咩咩咩巴 佢係咪話遲啲GB 會加番LB

遲下全部都會有吖嘛,唔記得邊到睇到,定我FF出嚟,真係要啲時間搵返

全部係指全UR 定SSR SR都有

如果有既用落GB 其實都好大機會會出到LB

其他ssr定sr 未整都算
點解會連gb都冇整

原來個商店唔係俾個大嬸霸曬

#last idea and bdfe next

LI 啱啱換咗PRODUCER

？

2隻就收皮？

800係咪金2？

其實低過2千萬已經可以準備定心理準備收皮冇乜邊隻驚低過2千萬幾個月唔收

850?

好似係因為冇設定CV問題,不過更大機會係因為赤魔有初始AP up,有埋LB太屈機

MA

係姐 但話哂都100cost角
一個主線直頭有專屬動畫show off大技
另一個就連大技都冇
公平咩

冰法唔駛裝AP UP 都即出大技啦

為了誰的FF 我apply咗

武器 暴擊屬性除左暴擊4倍
攻擊都有1.6倍
咁做暴擊屬係咪抵啲

新手搞緊裝備，想問下呢幾舊野嘅用途
金鎚我知係直接+屬性，但有冇限用幾多次？
刻印係增加升級時提升該屬性機率？見佢有限次數，假如裝備由+0升到+1會唔會重新計？
另外個鎚同舊壼唔知有咩用

金鎚限用10次
銀鎚係還原件武到1lv (用黎升級既道具唔會退還)
壺分兩種 一種升角色LB技lv 一種升武器技能lv

十方你棄驚定轉會？

轉會
多謝你關照 會腸

LIHKG歡迎你

我又冇話要過去
係始終玩唔埋我又唔會入tg gp 無謂勉強
多謝你 會腸

其實都唔關入唔入tg gp 問題，有幾個都無入都係咁玩
同埋有好多人都係團友啲真實朋友，佢地無連登戶口，要開TG group 方便大家，都希望你明白
唔緊要啦，最重要你可以開開心心玩落去

露奶唔同

都要睇咩職業

有部分職只係計攻

奶力走係邊

HKFFBE 痛失一名手足
招一名活躍玩家上前線

前的法師

禾哋都要招一個

挽留

好似留咗位？

無fft碎了

慢十拍喎你

你唔係棄左咩

走去邊啊你

返鄉下姦田

冰法四突
棄了

有心玩不如過黎啦，不過要等下位

求咖哩

你唔係挽留我咩

會腸我棄了
無人挽留me

挽留唔到 你一日棄咁多次

出到聲啦
仲諗，有位就入啦

等合併

唔通走去台灣公會搵台妹咩

被合緊啦

琴日無囉

琴日直頭深潛左 梗係無

被女女呃左上賭船

沈咗未

永遠懷念暴虎爸

食左

又一隻食女獸

Hkffbe 收一人

要招多一個，投石王走咗

上面離家出走嗰個

個置頂仲問我做乜
Fxxxx唔好咁懶啦ok?

得罪了方丈 你想走？沒那麼容易

就爆po是但啦想入會嘅知道有咩空缺is ok

pad爆死 屌你老母

我都ALL IN 咗
10石

邊個走咗

咪投石王囉, 你入驚望公會頻啦

BTW 投石王同奶力同時脫會....
唔通佢兩個.....

2個上晒賭船

去日本買朱古力

互含

全港最大同性戀論壇

今日又冇乜人

棄晒

眠りの剣 Has proc rate to sleep at 48% (Faith 97)

係咪都係普攻先proc到?

yes,俾坦用好似ok,瞓咗被打1.5倍

今晚鬥快

可以瘋狂撞隻92RANK 牆

其實我哋啲RANK 都係6X RANK 無課塵課多, 對面多7X RANK

rank 高唔一定勁，琴晚先見到有場61屌打105

好似對面leader 72 rank 但佢係gb + 艾琳 + 獅子王

明白

79 個件係聖誕港女+二王+聖誕ramada 但加埋得1900攻

最緊要係休閒公會嚟，次次公會戰都有7,8條友唔打

咁正

今晚休息

你同投石王私奔去日本？

係 買緊朱古力了

坦升咁高faith魔攻打落黎唔痛咩

痛,但帶補師補血都多好多,可以打啲純物隊

魔法見極睇faith

想放ac 4突劍聖 2突忍妹
合共8ur 無時間玩有無人想接？
合理價就ok
有意留TG

99lv都冇一隻會值錢嗎

79 rank條友真係廢的,冇睇錯人

絕版劍聖碎 慘

個leader 3個麻甩佬太嘔心了
唯有打柒佢

課到72rank但用獅子王,應該有愛見佢攻隊重會放艾琳,佢隻GB係咪龍騎

冇留意對面好似好多3麻甩佬
飛雲都畀3麻甩佬隊打死咗

飛雲對嗰隊係豬扒型噁心隊,破解方法得魔,唔知新赤魔破唔破到

第二場應該無曬緩回應該磨得死

但GB有5發加防,萬一佢重有1,2發緩回都幾煩下

睇黎要我出手了

第二場緩回應該得一發 第一TURN 會開主坦+自己度, 好似係

光盾真係好防得

一上buff真係無敵

男主應該有同樣效果, 但係柒撚矇矇升撚咗加HP

佢個一回合內係冇可能殺到佢，連r 6下j

有冇3隻大腿可以幫我刷幾場超高難度拎石?

淨番11粒星但係好多人未打

見到連續兩條友打佢,佢啲血係升咗,笑咗sor

不愧係豬扒噁心隊

唔緊要,撞晒落92到就會變剩11粒星,但全部人打晒

92 個隻應該無曬技啦

可能人地學咗HP上限技,重有兩野Sentinel

隻92無論HP定TP AP都乾晒,Cls

幾多人衝撞過去

唔係飛雲巴打頭陣,我地真係可能10個打埋去都殺唔到

最奇怪係佢攻隊唔用光盾,用基加美修,跟獲得星排,佢得3定4粒星,重廢過佢防隊

好多人棄左?

yes,未打嗰啲全部1X小時前,清你唔洗留手,打埋佢

就過年可能去晒旅遊

咁快

連最好戰既法國賭神都去咗COW 女唔打

你點呀

未死得住

過年係唔同啲

聽日如果贏到就上金2

又要上去比人

細力啲

會腸
開超高難ok?
唔夠料覺醒

有人打我開

可加

搖撚準備

超高定高難度？

萬針

78136

條友手動

1001

1002

2王子街友?

萬針殺

召喚fu巴奶力開po